[
    {
        "id": 1337,
        "question": "Muhafaza edilmesi gereken belgelerin düzenli bir şekilde saklandığı yer",
        "letter": "A",
        "answer": "Arşiv, arşiv odası"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 533,
        "question": "Mecbur bırakma, zoraki",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebren, cebir"
    },
    {
        "id": 546,
        "question": "\"Dörtte bir\" olan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyrek, çeyreği"
    },
    {
        "id": 1401,
        "question": "Yetkili bir kimsenin bir konuda yayın organlarına yaptığı açıklama, beyanat",
        "letter": "D",
        "answer": "Demeç, demeç verme, demeç vermek, demeç vermesi"
    },
    {
        "id": 1404,
        "question": "Kanunlar yönünden insanlar arasında ayrım bulunmaması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşitlik, eşitlik hakkı"
    },
    {
        "id": 574,
        "question": "Dönem sonu sınavı",
        "letter": "F",
        "answer": "Final, Final sınavı"
    },
    {
        "id": 1284,
        "question": "Cildin nefes almasını ve nemli kalmasını sağlayan küçük kanallar",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözenek, gözenekler"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 1607,
        "question": "Üreticiden aldığı malları tezgah ve taşıma araçları ile cadde ve sokaklarda pazarlayan kimse ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşportacı"
    },
    {
        "id": 756,
        "question": "Saygısızlığı meziyet olarak kabul eden kişi",
        "letter": "K",
        "answer": "Küstah"
    },
    {
        "id": 304,
        "question": "Ara vermeden söylenilen saçma sapan söz dizisi, gevezelik",
        "letter": "L",
        "answer": "laklak, lakırdı"
    },
    {
        "id": 1289,
        "question": "Beceri, ustalık, hüner",
        "letter": "M",
        "answer": "Maharet, maharetlilik, marifet"
    },
    {
        "id": 994,
        "question": "Tahtta hükümdar olmadığı zaman veya hükümdarın çocukluğu sırasında devleti yöneten kimse",
        "letter": "N",
        "answer": "naip"
    },
    {
        "id": 997,
        "question": "Silisin hidratlı ve jelatinli bütün türlerini kapsayan değerli bir mineral, panzehir taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "opal"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 1120,
        "question": "İnce ve yarı saydam bir tür kâğıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pelür"
    },
    {
        "id": 395,
        "question": "Orta kaldırım",
        "letter": "R",
        "answer": "refüj"
    },
    {
        "id": 406,
        "question": "Dik, çıkması ve geçilmesi güç (yer)",
        "letter": "S",
        "answer": "sarp"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 1778,
        "question": "POSTU SİYAH ÇUBUKLARLA VE BENEKLERLE SÜSLÜ, KÜL RENGİNDE VEYA BOZ OLAN KEDİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tekir"
    },
    {
        "id": 847,
        "question": "Bir düşünceyi, bir tasarıyı ya da bir kuramı gerçekleştirme",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygulama, uygulamak"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 480,
        "question": "Yapılması gerekli olan",
        "letter": "V",
        "answer": "vacip"
    },
    {
        "id": 901,
        "question": "Özel gezinti gemisi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yat"
    },
    {
        "id": 855,
        "question": "Değerli Bir Taş",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zümrüt, zumrut"
    }
]